Fubo tv討論區

十幾日升100%
同pltr一樣根本係賭場
出post燈燈佢先

係時候有人討論啦

37入左500股

Cls冇人入嚟討論
即係仲有力？

太遲睇到....唔敢J

高追幾股sh

宜家市值仲好低但係換手率已經200%
算了 回調入

靜啦柒頭

23蚊入左1100股
應該好快free fall
但靜啦 屌

點freefall都冇可能穿30隻野係堅勁

所以sh 睇好長遠

屌你靜啦

未得太少好想佢回

*買

咁貪做咩,升得多係返到

琴日入得少少依家又太高溝唔落手

呢2日係咩消息 佢會爆升 疫情嚴重返 D體育賽事唔係更加要押後咩

好似有獨家播映權定唔知咩

屌我好撚開心無人講

Pltr點比
依隻就算執笠都升上月球
下個星期都300up

唔好入依隻真心妖股黎架唔好中伏好快free fall

呢D股都敢買20萬落去
真係抵你發達

你又妖故又好撚開心即係點

完全支撐唔到個價格
一係唔跌,一走鬼就滅世

好野益大家啦

真 pltr隻野炒波段就好玩 但市值成500億 最多咪翻5倍

佢賺好多

臭櫞夠鐘入場

屌.....
終於有人講.....仆街

仆街了 有人講就係時候放貨

$Fubo is no longer a stock but a full casino

仆街開post

依隻野過幾個月tesla都超埋 炒起左冇人會理基本面

有冇人今日高J

Take profit 走左

猶豫中

可唔可以落少少俾人加倉呀屌

好痛苦覺得自己一加就有黑天鵝

55喇喎就黎忍唔住

Ding 57.3@15 😂 sh 算

咁趕

連登開post即係走得啦

我唔想成日睇😂 由佢擺係到 可能有驚喜

頂 我忍唔著了

散水啦各位

Have faith🤟🤟

加咗了 del app

有信心呢巴打
均價幾多

49

57高j左

扑暈自己啦

唔想溝到咁高set左54蚊入快啲落一落去

個post已經幫你燈咗頭一下

屌59.3咪上住啦

仲等乜 佢出埋賭博已經可以上100億

扑咗

會出賭博？

仲等緊

屌 加左同你一樣均價49

58.4接左貨

57接左貨

股災

見到個post即刻放咗

買左網上賭博公司

蠢咗

係咪已經覺得加唔夠

61了

好勁

聖誕前分分鐘有80
40本

希望
我30.1本

隻野由佔倉8%升到22%

恭喜

好撚痴線
本身諗住擺到下年先50
點知依家都60

恭喜各位勇士 今晚再戰

聽日睇下有冇70

升左咁多 準備freefall了仲開出後引人死 好仆街囉樓市

X2 Cls

Agger

一定會世紀大跌

無所謂啦 我買入價好低
我又睇好佢前景 sh算
唔理lu

連燈唔可以唱好

屌 靜啦

其實唔應該開post

Agger
樓主囉

仆街喇，垃圾fubo fu你啊嘛咩

咁睇下幾時入多少少

比你踢爆咗

大家一齊唱衰就冇問題啦

開始紅燈

佢跌穿50係機會

酒啊

散水？

大行唱好先仆街，派貨時間

唉 又係

終於free fall

跌到40可以加注

最好跌穿50，再加倉，就黎想轉全倉
年尾有100

真係冇撚得唔信邪，連登一見到呢啲POST就應該有咁快走咁快，屌你老母

樓主懶醒開PO

就係要開post幫大家

唯有調整吓心態
希望50以上有支持
到時再加少少

一入即跌10%

狂跌

俾d信心😭😭

大單多到
真係想割韮菜
合埋眼算

咁升法仲想有支持

唯一嘅支持係市場嘅瘋狂

Ai, Qs 都free fall緊

Qs 跌少少姐
20蚊放咗

12月30日完lock up?

點解唔得呢？
好似冇咩特別關係

會點呢

一開post 就跌
靜靜地唔得既

如果有，40 蚊開始買

好多韭菜

放咗啦喎係人都知有post就跌

40蚊all in

哈哈巴打原來你岩岩係我個post 留言

Hi

尋日沽左 都執到一倍

一回調就冇底
Take profit再慢慢觀察

幾日升一倍
回一半都合理

放左唔叫

我只係small potatoes
一陣升翻又有人笑柒我唔敢亂點人

連登講止賺會比人屌屎忽
各位我唔係睇淡 我只係想安安樂樂過聖誕

屌我講笑姐唔洗理個班柒頭啦
Btw望佢今日上翻60我cash咗佢聽日買聖誕禮物

入左貨，有啲驚

跌穿50加倉時間

好撚刺激屌你老母

46冇加到今日有冇42 43呢

想溝 但無貨🤦‍♂️

又黎料我屌

咁快放曬 你唔係五十幾入左咩

有冇人真係有溝

邪post 靜啦

開得post梗有野

開始見紅了...

無放呀 57入左10幾股 sh

開左張下個月15號40蚊SP 接到貨的話同你地坐下

$42入左

打算準備入，因為都鍾意體育，又鍾意賭錢（已戒賭）
但暫時業務規模好似仲係好細？
起碼亞洲仲未用到
打算入200股長揸，分3次入
如果直播穩定又順，加埋線上體育博彩，未來真係一片光明

係呀 用戶仲係唔多
今晚應該入翻啲 不過唔記得咗賭場早收

41蚊差唔多到底了

佢唔係exclusive, 亞洲區好似興exclusive

睇埋下星期一表現先入

有冇人睇過佢界面，垃圾到不得了，仲有勁多地區都用唔到，啲莊炒完呢隻炒第二隻啦

39元有裂口末補

我估計都應該炒完散水

Netflix介面一開始都唔係咁樣啦
呢隻要擴張地區真係要多啲時間
好多法律野搞

依隻股有咩特別 無啦啦爆升

又跌...

連跌3日無水花係咪因為禁售到？

跌完未

大家買左好多？

賺完20%清咗
睇下幾時再入

依家ok?

分批入住啲先

我50幾入左10幾預左坐 同埋跟財巴買sbe tpgy都有賺

財巴好屌

頭先38入左 唔知幾時放呢

好少見跌到咁誇張

有冇人敢撈

唔爭在等埋聽日先大手撈

又有人唱空清倉洗

仲有冇人留意緊

禁售終於完
快啲落到35彈上嚟

仲有一堆係1月頭

利申：30入56走哂

入左一注試水溫

醒

Same 35 30都準備好
唔知有無機會

預20-25先再開

冇黑天鵝的話冇咩可能

SP 40 SP 30 2張

冇眼睇以後唔抄底

Short撚完未呀啲對沖基金

跌好多 好l金😂

每日都跌咁多完全冇停嘅跡象

雖然10幾股 都係錢黎😭

啱呀離譜到呢 直奔30

唉 諗緊斬唔斬

斬啦 過兩日解禁售你就後悔

我當睇唔到算 落30再溝少少
明明唱空嘅人都唔多 只係鳩up目標價8蚊就搞到咁

今日解禁呀

已經分唔到係情緒主導定只係值8蚊

心動想入

放左啦 -40%我真心止損啦

唔好學我 我50幾入 想死 😂

應該一早要清啦，升得太急了

衰自己on9🤦‍♂️ 跌20%應該走

真係贏粒糖輸間廠好難玩呀

疊埋心水跟財巴好過😂

33.8重注左，留個名
祝好運

好撚好笑

樓主22號開完post

隻股幾日腰斬左

玩完

咁唔多時候要買了

咁差*

咩意思
英文垃圾

感謝巴打

37.8入咗 又跌多10幾%
雖然得20股

最少要補返個gap先再買入

而家仲好唔好買入

係 下面回覆的人搵返哂間嘢的資料話佢想呃貨 的人即刻話放心哂準備入貨 sh

痴撚線啦60蚊唔出聲 跌到30蚊先開始short?

間野就真係short short地點解個市成日都對啲垃圾咁大反應

上次狙擊完pltr
今次fubo
連登做空師

死啦咁玩法要穿30了

開到聲叫你入貨都屌

我記得你57好似斬好啲

我47琴日斬咗

當年非洲亞馬遜18蚊上市跌到11之後回到上15 以為冇事啦
dllm 之後先係惡夢開始由15一路跌到2蚊 足足跌左一年半
N年之後 由2蚊升到42

唔好嚇大家

閒錢坐返三五七年

Yes ar😂

不如博下其他spac仲好😂

23蚊貨慢慢坐

今晚彈返上$33就撈一注玩下

真 有啲想放棄了明顯宜家係空頭陷阱
但又估唔到底

Same

財巴

真係想撈底就認真啲睇實個成交量K捧
有訊號先出手
跌1蚊半毫就溝貨 溝得幾多次
睇財報真心唔差

溝得未

咁嘅垃圾做空機構都成功

目標價：15蚊

呢個數據要收市後先睇到
睇琴日係放量下跌
結論係 時晨未到

跌多d啦

唉 技術型態真係差
但估唔到咁多機構調高目標都鬥唔過兩間垃圾話8蚊目標價

哭能左 60唔走 宜家...

其實最主要係升得太急同撞正禁售期完結 d垃圾沽空機構睇準時間出report
坐下來 唔急

早咗抄底 高估咗市場嘅理智冇消息都應該彈唔起
慢慢坐

無SET 止蝕?

在CNBC的“期權行動”節目中，Mike Khouw表示，Fubotv Inc(NYSE：FUBO)週三的日均期權成交量是其日均成交量的三倍多，看跌期權成交量是其日均看跌期權成交量的四倍多.

在交易期間，Khouw注意到1月份40美元看漲期權的大量活動。近萬份合約的平均成交價為3.67美元。Khouw認為這些人要麼是在對衝他們的空頭，要麼是在投機潛在的空頭擠壓。

一月份重上$40？
大家睇路 一月份仲有大量禁售期貨

買唔多 諗住逐級加倉嘅但係都係比啲做空新聞嚇窒咗

37元買左 30元又走左
無底深淵黎

走咗了要信一次技術分析

就黎成交額大個市值

等緊20過多幾日就到

不如睇下佢份招股書 有可能退市

Why?

睇到了
退市唔係咁易
話曬先啱啱上市

珍惜反彈

撈完個底仲有咁多overhead supply
真係睇好隻股就等佢破頂先入啦

Pk真係割在地板上

個post出完跌咗50%

Why

有彈嘅跡象

想再跌多d 買多d

似會升

彈毛毛

放棄左 呢隻妖股黎😂

short 左張call做cover, 下個月先再算~

此post繼續正常發揮
有人睇升就跌

隻黑天鵝到未呀

就係你個烏鴉口囉同呢個垃圾post

輸到喊

個post 你開 你係到燈

8蚊見啦呢隻

我都係受害者太早撈輸仆街

依家開倉就差唔多

股神你都算屈機
第一次見人jel完頭隻野可以跌300%
早叫你唔好40all in 仲話賺爆

到底？

樓豬清醒下

有心呢幅圖好好

師兄可唔可以解釋下

姐係你買隻股票輸咗20%
隻股票要升返25%你先回本

妖股 有冇人40以上本

日日都跌晒其他升嘅股啲profit

我呀我呀41.14

過埋7號先啦果到三百幾萬股ipo先10蚊，依家個勢想穿ipo價，人地10蚊仲成百幾%利潤，仲有山頂貨自己睇路到底你都唔好預佢爆升一定會平開一排

升喇

FUBO Raises Q4 Rev $94-98M v $86.6Me (prior $80-85M), raises Q4 paid subscribers 545K (prior 500-510K) (fuboTV)

爆升 diu

希望真係爆升 唔好又轉燈

莊家cls

準備定今晚拉到破頂解禁

仲塞緊係28既

拉爆佢

拉高過幾日方便出貨

頂miss咗

之前35蚊入，好彩低位溝左貨，而家反而有賺，不過本身就諗住SH！

仲以為會再落

過2日解禁

29.6追左

27.8 走左 輸兩蚊 睇今晚有冇機會加番

廿幾蚊 小小倉位玩下ok 投機股

已走
又話係弟二個netfix

依個星期都守到就加倉

升呀！

妖股又黎料

妖撚到
想追入去

盤前28蚊買左 想SH

痴線升到咁

靜啦 睇下空軍幾時頂唔順補倉 到時上50
琴晚先得3k賺

升緊喇生性

鎂？

仆咗街

走人算

40蚊無走到

仆街輸緊300

股災呀你老母

終於識得夾番上黎

又升返上去
冇得入市了

300 好少姐. SH

有排橫盤整固
有賺既盡早離場，如果唔係陰跌都跌死

大Deep v 真係少啲心血都唔得

33.7無入到揼春

其實佢公司已經講左年底先出體育博彩業務 出年先正式來料
長遠睇100以上
就咁睇訂閱服務係蝕錢 長遠都係要靠廣告同賭博
要比較可以睇roku

其實ROKU同佢只係同一個行業
但business model 係兩回事黎

35.5建咗倉
Set咗32蚊溝貨走咗去訓
入唔到

廣告呢個係一樣 如果體育博彩真係成功營運 超越roku都話唔係冇可能 而且市值先24億 有機會比人收購添

so sh fubo

基本上冇可能跌落30以下，長遠只會慢慢升

我都有講過
仲置頂咗回覆添

跌到23又唔敢入
冇得講

真跌到嘅時候就淆底

控倉控得好 就算佢而家跌落23都係岩岩好可以溝
只要你信隻股 同埋買既比例唔會因為升跌令到自己訓唔著就無問題啦
利申38入左 去到28再溝

唔好理成唔成功搞賭博
佢接連收購2間公司睇得出係有野心打入個市場

班pk話要沽到落8蚊
真心頂唔住個壓力

你望佢越多沽空越好啦
好股唔怕沽

贊同 巴打你
我都做緊同樣既野

沽完要平倉升得仲犀利

Yup
Short squeeze

正股驚閪已SH
28入 食正40都無放

睇幾多

不估頂底 有回就加

收購2間公司係升上$60個轉應該收晒內幕料，依家唔求佢升上$60，唔好跌咁多就得

30應該好硬，可以考慮加倉

FUBO唔差啵

唔知有冇位可以入返

呢個post笑到肚痛 12月23號開始每日都有人話到底 但每日都跌十件

又黎

結論23 係無穿到wo

屌，隻隻升到hihi，佢就磨下磨下，比我酒阿

慘，全倉得佢跌，仆街

諗緊溝唔溝貨好

日日跌真係常態

幾時上返40

穿埋30，屌你老母

知唔知呢d股最傷唔係跌落黎 係你舊錢壓撚住左
又唔知幾時會上返去 日撚日磨 磨呀磨 成個牛市既光陰就比呢隻股磨走晒

牛市唔知仲有幾耐

仲未升番之前陰跌個啲加油，重上60

幾時升啊～

今日多謝fubo,琴晚掃左33 call

冇眼睇

好地地一間新晉公司俾人當妖股咁玩

我發現樓主開既post九成都係伏

起碼橫盤到3月頭
長線睇好

係樓主開post嗰日我close埋position

100% gain

多謝樓豬

輕鬆double 放左一半貨
等大市回調完 先再買fubo

我玩short身家應該翻咗幾倍

仲有冇股東係到？

妖股一隻，有個仆街莊舞高弄低

業績好跟著大跌20%，到時入貨都未遲